GOGOVAN 今日都和你飛

Gogovan今日都和我地飛

一陣見

和你飛

傳出去俾玩家睇! 尤其長駐港島/九龍玩家一定要知!

推

Gogovan唔係藍絲黎架咩

呢間野藍底咖屌

藍絲咁不了

有fd 喺gogovan 做， 612 啲員工都可以拎免費AL去幫手發夢
唔會係藍啦
入邊根本就好黃

依家仲幫手宣傳

而家就係要同藍底/藍絲都we connect
人哋已經偷偷表態
仲響度執著以前點樣根本多鳩餘

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

擺明係拎光環
自己google下當年佢地講過咩做過咩

一陣PR不代表公司又炒車

你地有無咁善忘，
一日紅底一世紅底

佢老闆個句你地唔用小米嫁深入我心 到今日我都仲記得 佢唔係藍底係紅底
紅底你都仲要connect?
係要用就用call4van

老闆肯定係藍

唔好為個$10啦 用call4van呀

出哂名紅底公司⋯

阿里巴巴啲契弟黎

和理非

呢個樓主真係尻到一個點

call4van佔中開始咁撐我地
仲好意思同我講話同GOGOVAN connected?
豬隊友冇撚得救

用CALL4VAN啦...
GogoVan紅底

平得嗰10蚊就we connect？
幫襯call4van同lalamove都唔gogovan啦

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

gogovan入機場好貴架

call4van 喺我心目中永遠都係第一位，我唔會忘記佔中時佢點幫我哋，之後仲因為咁而俾人搞

我唔理 gogovan 呢次係攞光環定真轉軚，而家我哋係須要每一分力量，如果俾我見到佢有任何出賣抗爭者嘅舉動，我會全力報復。

抗爭用 van 一定揀 c4v 先，冇得揀要用其他嘅話都記得好好保護自己資料，太空咭係基本

巴打心水清

Up

Gogovan 食水咁深。

利申：一個星期幫襯2-3次lala

GOGOVAN 紅底不了

樓主reg左3年會員出得2個post，今日無啦啦出post，兩個可能
一係GOGOVAN打手
一係就三／五毛

Lala夠無出過聲啦
Gogo係中資但都肯出聲算好啦

和你飛飛

係囉，老細藍絲定民建聯人，又會咁？

call 4 fan

721 運鐵通入元朗都唔知有無佢地份呀

我係你所講嗰兩個可能嘅話 我死全家
只係咁啱電話彈咗出嚟
PR姐姐/哥哥可能想connect 埋我地
同埋幫我地宣傳今日726
唔知係想洗底定點
總之我覺得會表態/暗示個啲 都connect 咗先
如果你覺得間公司紅底就一世都係
咁唔好意思 大家唔好再推 sorry

我開咗acc三年 得一個post 又代表啲咩
Btw 唔多講 每次都有發夢
我只係一個愛香港嘅小市民

紅底GOGOVAN

膠膠van中資架播

藍底，但共同目標係林鄭
候強藍到仆街添，但林鄭搞到佢，佢都要撐上水鑊野

唔理佢咩底，有野幫到我地就要用
同食窮民建聯同一道理

人血饅頭